[ 開聲聽 ] 我又改了演算法，可以給點意見嗎？謝謝！

有冇得整少少停頓位，好似自然d

講嘢節奏要慢，加停頓位

維尼講野無咁流暢，間唔中要讀錯幾隻字先似

把聲仲係好似後生仔嘅聲